沒抗爭 日子感到苦悶

諗唔到無抗爭之後日子可以點過

團結既感覺真係好

郭富強嘅弱？

男人ktv?

紅日？

皆因你亦抗爭 即使快樂的痛

邊會咁快完
就算轉人都要繼續每日監察個仆街政府啊
你慌死佢地唔會陰啲陰啲又推啲惡法咩
今次反送中真係叫醒左好多港豬
抗爭到2047

見到同路人會點頭提醒，嗰種感覺好好

健下身又好睇下書又好 做啲有意義嘅事增值自己
利申 廢青